一人一個香港特色橋

香港有無咩特色嘅橋
小弟見外國啲橋 超令

比舊磚黎引下玉好喎

石澳同大澳果條算係咁啦

令你老母

不能曬太陽的杜小橋

孟婆橋

青馬大橋？

屯門紅橋

最貴的行人天橋

好似幾靚甘

油麻地圖書館

港豬澳大橘
自動沉降

大埔廣福橋
好似係咁叫

新清水灣道